是午......仆街啦...中伏啦...

好似我卸妝前卸妝後

屎

係樣衰啲但幾好食

爛屎

撈完之後已經冇咁似屎
謝天謝地

味道係好嘅

去大快活食好過

Shit

食落又幾好，接受

內循環

慳緊錢

日本嘢質素保證

可以再戰

未試過依隻
但價錢應該可以買兩碟？

N-1啊 俾劉江華食算啦

一粒肉都冇

賴屎？

睇封面再睇實物 係喊左既

有架

我咪就係劉江華囉

未撈匀之前係有啲唔開心

我啲屎冇咁香

可以影包裝背面嗎?
真係日本野?

意巴，借個膊頭嚟
Chew Chew係Chewy個Chew

幾錢？

醜

另外嗰隻都好好味呀

唔試啦，超力出嘅，藍到紫

gg鳥
泰國日清造
都好d

sad

Don't be so mean, Trump

代理is 藍屍超力

是

紅色唔好食

藍店不了

俾狗食

真係日本牌子??

利申:住左4,5年日本未見過呢隻意粉

sor 食埋呢兩包唔再買
雖然好食

啲油落得多到可以浸死人

藍屍集團要抵制

泰國日清，香港代理

係

hi 內循環

真中伏 叫媽唔好再買

賣相差但其實幾好味

汪汪！！

食草痾屎種草再食草

自己整都平

你好cute

多謝

食得叮叮嘢就係貪快同懶

希望大家都食到正常嘢食
唔使內循環

同埋平20蚊都唔使就有一餐

反胃

你射唔射都係咁既樣架喇

好失望...好彩撈完又正常返

fuck u

似樓主

唔係日本嘢唻
你比佢個包裝呃左啦

見到了
chewchew

我係靚女嚟

另外隻忌廉好味好撚多 真係既

即係外表唔重要，內涵好重要

唔食了自煮，唔幫襯藍公司

肥婆咪扮

小心一見到我就愛上咗我

好油 夠味

唔L係下嘛!?